有冇巴打平安夜要人陪♥️？

高 瘦 平
打扮ok 樣正常 25歲

平安夜陪你 2500
不拖手不kiss 可以攬

冇女陪既你們從速pm me la

This

gay

gay？

Pmed

以為連登好多人冇伴 原來都唔係

頂爛市2k

由於pm人數眾多，一晚只走五場。
新加項目可kiss可拖手，各加1500

價高者得

由於俾巴打放飛機，現免費可岀街，但只限絲打♥️
因小妹擔心人身安全😫